fat boy 又del晒所有post

屌你啦上一個post個樓主
都話講咗唔好比班痴線佬follow
免費影啲大波J圖都要比你地追擊
而家大家都冇得J 大波妹 開心啦？
我屌你地老母

又要public 又要影大波相又要del po 扮清高

唔扮野邊有得賣相

樓上又開始企係道德高地
俾你睇你咪又係度打飛機
Btw贊同樓主講法 fat boy幾時返嚟

班友都痴撚線
嗰啲真係做雞賣相又拎貞節牌坊嘅唔屌
屌一個正正常常post ig 相嘅女仔
Post吓性感相都要比人問候
唔post又話咩死臭雞扮野
如果我係fat boy我都del ig啦
成班死毒撚痴線佬乜鳩都屌
去到現實見到女人同佢地講幾句野
咪又係以為人地鐘意自己

j你就j啦屌你老母

P牌冇得like
連登風氣問題
Btw 永遠支持fat boy

j 完啦， 無得j 咪j 第二個囉

屌你老母上個post既樓豬 實追擊你

老爺嗌唔好我屌你老母

實有好多痴線佬dm佢

睇你都冇j架啦